1月1元旦大遊行要多人 區議員好重要！

1. 呢段時間運用候任區議員身分呼籲參與
2.利用派月曆、除夕倒數活動宣傳遊行
3. 好多和理非、銀髮族、小朋友、傷殘人士怕俾人拉、走唔切、俾人打唔敢去，1月1區議員正式上任，銀髮族、小朋友、傷殘人士應該跟每區區議員大隊去，有民意代表睇住，減低受傷害嘅恐懼
4. 區議員有更多渠道獲得現場資訊，譬如邊到放咗TG, 可以俾老人家知，等佢地早D 跟埋議員一齊撤離
5. 萬一有人被捕、被打，有議員喺度更易有傳媒cover, 亦更容易聯絡醫療、法律等支援
6. 可以考慮銀髮族、帶小朋友嘅家長、傷殘人士每區搵個地方同區議員集合先，一齊去，當做下勢又好，減低風險又好，同埋區議員可以記錄低有咩人跟佢，以防有任何人失蹤

P牌照推

Push

推

1.1 維園見